После скачивания проекта, в терминале в директории проекта необходимо выполнить следущую команду:
pip install -r requirements.txt (или pip3 install -r requirements.txt в зависимости от операционной системы)

После установки необходимых модулей, в терминале выполнить команду:
python3 main.py
После этого приложение запустится локально и будет доступно по адресу: 
http://127.0.0.1:8000/

Документация к АПИ доступна в отдельном файле.

Дополнительные задания:
1. Код тестировался с помощью POSTMAN
3. Done
6. Полноценно реализовать не успел. Набросал JS сколько смог (см файл webpage.html)
9. Реализовано в логике скрипта mailing_logic.py
